% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU2}{Registrar ingreso a área}{
		Registrar cuando un usuario acceda a una determinada área, así como la hora a la que ingresa.
	}
		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Usuario}
		\UCitem{Propósito}{Almacenar en un registro la hora de entrada del usuario a un área, para saber si tiene acceso a la misma, y en dado caso contrario, se le cobre un cargo extra por el uso del área}
		\UCitem{Entradas}{Curp del usuario}
		\UCitem{Origen}{Tarjeta del usuario}
		\UCitem{Salidas}{}
		\UCitem{Destino}{}
		\UCitem{Precondiciones}{El usuario debe estar registrado en el sistema y debe contar con una tarjeta de usuario}
		\UCitem{Postcondiciones}{El área a la que ingrese contará con un usuario más.}
		\UCitem{Errores}{}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Autor}{Marco Antonio Olivares García.}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		%\UCpaso Despliega la lista de los clientes registrados en el sistema.
		\UCpaso[\UCactor] Pasa por los sensores ubicados en la entrada del área.    
		\UCpaso Consulta la información correspondiente del usuario al que está asociada la tarjeta que pasó por los sensores.
		\UCpaso Registra la hora en la cual el usuario está ingresando al área y el curp de usuario de la tarjeta.
		\UCpaso Verifica que el usuario tenga acceso al área. \Trayref{A}
	\end{UCtrayectoria}

			
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El usuario no tiene acceso al área}
			\UCpaso En el caso de uso \UCref{CU3} se calculará el costo adicional que tendrá el uso del área.
			\UCpaso[] Termina el caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		\
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.