% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU3}{Registrar salida de un área}{
		Registrar cuando un usuario sale de una determinada área, así como la hora a la que sale.
	}
		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Usuario}
		\UCitem{Propósito}{Almacenar en un registro la hora de salida del usuario de un área, actualizar el tiempo de acceso disponible para esa área en su membresía y en algunos casos, realizar un cargo extra por hacer uso de un área no incluida en su membresía }
		\UCitem{Entradas}{Curp del usuario}
		\UCitem{Origen}{Tarjeta del usuario}
		\UCitem{Salidas}{}
		\UCitem{Destino}{}
		\UCitem{Precondiciones}{El usuario debe haber ingresado previamente a un área}
		\UCitem{Postcondiciones}{El área a la que ingrese contará con un usuario menos.}
		\UCitem{Errores}{}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Autor}{Marco Antonio Olivares García.}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		%\UCpaso Despliega la lista de los clientes registrados en el sistema.
		\UCpaso[\UCactor] Pasa por los sensores ubicados en la entrada del área.    
		\UCpaso Consulta la información correspondiente al usuario que está asociado a la tarjeta que pasó por los sensores.
		\UCpaso Busca en el registro el curp del usuario de la tarjeta y registra la hora de salida.
		\UCpaso Calcula el tiempo que el usuario estuvo dentro del área.
		\UCpaso Resta el tiempo que el usuario pasó dentro del área al tiempo disponible en la membresía. \Trayref{A}
	\end{UCtrayectoria}

			
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El usuario no tiene acceso al área}
			\UCpaso Se calcula el costo adicional que tendrá el haber usado el área durante el tiempo que permaneció el usuario dentro del área.
			\UCpaso Se suma el costo adicional del uso de área no autorizada al monto a pagar de la membresía para el próximo mes.
			\UCpaso[] Termina el caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		\
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.